你今朝食咩早餐啊？（10/09/2020）

不朽唔食

火腿腸仔通粉

同樓主一样

差唔多星期一至五都咁食

屌唔知點解出錯蝗字

自打兩拍掌

以前每日都食花生醬麵包
而家斷食無得食早餐 哭撚咗